［a/i］三國志曹操傳online（53） 弩戰車越入越射得大力

屌唔記得copy第一頁等等

首抽
唔需要首抽！

新手中前期攻略（過期）

武將金技表

演義需求武將

地形表

兵種相剋表

千里行過關表(只供參考)

無聊計分表

巴哈數學家機率計算之寶物強化篇

得陰陽弩玩唔起

張兵種相克表好似唔update
有張新

lm
應該仲有打青龍攻略?

正下個post update

最上，青龍最簡單打法：

玉璽法x1（開免疫連扇白諸優先）
送死加2馬水兵x1

一開波水兵請企（唔好落水），第二rd就衝上去引boss落嚟

法企下面等，千祈唔好過避免惹到龍仔

之後就係下面重覆小水（儲氣時）大水（放技之後）就得（記得25%後唔好行入兩格範圍，姐係巨岩）

好多人要升有排都未掂得弩戰
仲想升埋李儒先諗弩戰
弩戰主場都係自我效棄算

如果有裝真係轉玩法隊，物攻無限升人

我覺得全物攻全法都係唔穩
對面d防具全部防一樣就好易輸
同埋全法太易比人偷襲清場喇
Btw 李儒真係抵升 15cost 遲早都要升番個

其實偷襲咩都剋 打其他就得
有白蓮防連就唔怕偷襲
蕭何真係mvp，仲有key裝綠帽
好想要夠三件白蓮

升隻低cost 法嚟出啲高cost 物理都好
但我冇連扇最低cost已經係菜菜子

lm

呢個場連于禁都見用青皇加速黎偷襲

我用黃忠青皇

後手輸過比你
一開波死費禕真係唔洗玩

你好多勁角都升左，除左張良仲有邊隻值得升過弩戰車

我都覺得自己個陣仆街，唔好揀我好

破咗處
畀自己個波動推到頂住咗條路打唔到黃忠

嘩屌頭先合成連續成功七下
但我怕死分開升左兩件+6到+10同+9

張良裝埋電擊牌既話

好似最多人裝波動同電擊
但我隻赫裝左物防減30%

電擊好實用，發動高傷害唔差

秋官要咩裝同開咩技
咩場出+洗唔洗500本+用法有咩要注意

-物傷甲 鬼面，武器隨便
士氣30% 九死一死 剩低一個士氣10% or周圍氣合
咩場都出得
運氣必食爆，精神統率盡量食

基本每次行動都係睇劉邦可以行到去邊，配合攻擊位置令最後企晒佢隔離

留意範圍攻擊手同法，其他打手優先處理
單點敵人可以直接唔理住

無-物傷甲坦唔坦到？

麻麻哋，太多物攻要頂

-物傷甲加寶牌-30% 會唔會好惡

寶牌35%發動，我諗除咗水雪場嘅貂，其他人發動咗都係冇咩特別

係咪得張良有機會秒到

玉璽貂都好x大力下
張良唔知啊，佢最大力嘅落雷都唔會打劉邦

以我所知ai 劉邦係冇可能會比人滿血秒

咁劉邦用咩陣式好

減策傷陣既前排？可以回血

雪場移動力有限，擺中間位方便後手其他人埋位

唔記得仲有九死一生

又無金胸又無獸面 ，咁升唔過

冇甲就咪霸著件鬼面啦

打演義不知幾好用，啱啱靠佢打完姜維極限

第埋第8隻劉邦人﹐爭5隻拎20000金

咁快

一出我就不停升呢個盤啦
其實隻周勃都幾好

有幾個仲可以做太守, 其實呢個盤唔錯

得500攻，真係吸到青龍2000？

500精

用會強棍
運氣唔知會唔會疊加，我諗唔會

原來我既勝利方程式係戰神曹仁
輸左咁多場先搵到

呂布傳個故事真係好精彩
雖然都係假既

兩個....可以點用？

一個減物傷 一個減策傷

有無人可以總結下d活動完結時間
係外國load唔到d banner

我完全冇時間搞啲演義
我諗最多做到呂布

係巴哈見到d片，呂布極限最尾一關d兵仔都99lvl

呂布傳我正係做一般算

比我啦 隻曹仁千四防冇鬼面用

極限好Q難, 冇練d廢物, 3印要保佢地

呂布 貂蟬99 張遼 80 其他60 極限三印搞掂

啱啱五次全部輸晒
啲人嘅裝越嚟越冇規律，乜裝都見到
先發弓鬼面配波動最有創意
範圍弓棍劍都已經司空見慣
玉璽貂一車車大大力咁破鬼面都唔少
我諗前面大家都係互相折磨

圍爐

我諗緊用曹仁定曹洪

定試用龐德，少人用得嚟有減傷17%同轉禍,我有減傷甲

減傷甲 梗係用劉邦啦

黃甫嵩

未開

圍爐打夏侯嬰向後縮

隻白蓮蔡廢左
不過隻郝昭好似物攻策略全免疫咁打左廿年先降到佢攻搞到差d輸

...垃撚圾

原來法師陣既話青龍每下都加50傷 都打到27x一下
不過都未去到玩曬個個級數

睇黎真係要上左電擊+白蓮先玩得

多謝大佬
留學仲有好多問題
靠晒新加入班精英

升緊呢隻，唔知好冇玩呢

應該又係要用會強劍玉璽個種黎

個把碎左🙈

大喬把專武之前合過,不過覺得唔會練佢所以拆左

個命中率低到 得60-70吸個人青龍好sad啊啊啊啊
升佢真係為乜

頭先對面隻大紅大藍+36少夏衝埋黎我手快快控左月英氣合
硬到完全打唔入 好彩曹仁把槍有燒傷技仲要咁岩燒到佢先唔洗輸

打中就fatfat
用黎守礦都陰到人 我之前覺得佢垃圾冇理到比佢吸死左隻張飛搞到冇曬輸出

課左個氣力券，終於清左劉備傳普通 ，仲有呂布極限未打 ，成個星期都係打演義

火書 定孫臏啱荀彧？

孫臏
爆炎用左火書都唔可以一下秒
白蓮+圍爐就唔知了

啱啱合到火書，諗緊留唔留

早知唔撚升大喬 得個j字

希望快d有活動送99卷
司馬盤差3隻99

可以試下圍爐, 開哂雙精技 , 電D物攻可以有3百頭一下, 電D防連弩車都要死

尋日合左把攻距擴大劍,而家呢個moment有無人岩用

我見人用有75% 你有無圍爐 ? 不過都係低嫁啦

傷範劍就神劍喇
而家+7比少夏用都屌死曬班鬼面撚

遲d試下
Btw你夏侯嬰用引導弩？

我啱啱都中攻範劍，秒解

而家城戰心諗 荀彧 貂蟬 黃忠 王異 仲有19cost 應該出咩 keep著馬妹定升戰神張虎 ？

鬼面實裝之前見合到把破陣劍俾甘寧用就拆左軒轅劍,而家揼心

唔係, 用青龍弩, 引導弩唔掂,一來極難引, 二來一野好常秒唔到人,+12都係咁話

哇屌,頭先將把雲光劍一拆,竟然直出軒轅劍

上將12左未先
如果12左都係上將番把啦
我而家有上將都一定升軒轅
劍我只會升軒轅百鍊

鍾離大哥一出你把引導弩就可以出頭

上將有2把,1把上左+12了,而家諗緊係咪升埋把軒轅好

鍾離IN, 于禁OUT

我都係得引導弩無青龍弩,所以夏侯嬰仲1516緊練唔練

得引導練唔過 +12引導好多時連刁刁都秒唔到,下回合就比人反殺, 極易出錯, 用青龍就輕鬆好多

上將都勁
冇軒轅咁勁姐
我有上將12就唔升軒轅了 留黎升百鍊好過

無百鍊得倚天,好似無咁抵升

我上將百鍊都冇
而家劍正係想要百鍊

而家覺得鬼面愈來愈唔穩
弩戰 黃忠 張良 輕騎都破到
項羽盤隻新步弓周恩都有穿牆
姐係個個場都有角破
仲未計愈來愈多人升穿透武

畢業

黃忠爽yy

關索馬妹

項羽

下件甲有D想升八旗甲,唔知可唔可以同80%轉移30傷重疊呢

有排啦起碼兩個月

徐晃勁唔勁 升黎係山地場插插插都好

城+山+草都勁到仆街

百里巴最愛，品質有保證

冇連環槍用一擊槍得唔得

百里神用大俠徐晃的

一下隻升徐晃都好

我劉邦爭4隻

破鬼面又一力作

用輕騎好過啦
指意呢把野
除非升關羽咖姐

可能項羽用佢好啲呢

會唔會係咁

點破

係咩 我之前用過好廢

我發覺寶牌減物傷30% 冇咩用
反而龍爪打一個個D加攻幾好
打兩三格用波動幾好
策就用電擊

坦用電擊免好似仲實際

Agger
全世界都電擊就要反其道而行
或者升反射裝上+12

姐係升唔升好

用電擊好似35% 冇攻wow
龍爪扣80

好早已經留左堆反射戰袍

留左1件only

我一件都無

冇心牌真係好難砌啊
十張牌擺喺度用唔到

我十鳩幾張一招都砌唔到屌爆呢隻垃圾驚

你係咪冇心牌？
佢好多技都用心牌，應該將心牌較到超低幾率

綠色

一張黃橙都無 ，好多都砌唔到

我卡心,橙已經有4張

我都冇綠色🙈

下週山地諗緊幫張飛上龍爪定係硬拆夏侯嬰一張心上逆鱗

穿透個d 波動好d wow
打一個就龍瓜

張飛唔好波動
Btw我覺得寶牌除左電同波動全部都冇咩用

心反而有4張

你地起碼有4星丫

多數係靠活動送,而家D魂諗住等到40抽保底1張4星先抽

我次次都有一兩張4星
我覺得呢啲抽嘢最緊要係時段，我冇試過係0000-1400抽過，覺得太多人呢啲時間抽

張飛波動隨時悲劇
但我都覺上電同波動先有用
等心牌畀張飛用上電囉

龍爪冇用咩🙈

我覺得debuff愈多愈好
D ai加成可以buff到貂都12xx防成個重騎咁on撚9

呢幾日教dse啲學生好累，連呂布傳普通都未搞掂
我禮拜三放假一日應該清得晒？
唔知夠唔夠糧

唔怪得之前睇你出打青龍攻略個陣睇到有個file係中四notes

我睇返之前個post先知，你睇得咁仔細

只為清關應該冇問題, 要3印就要麻煩d

龍爪又係廢廢地，求佢發動扣多90血都好難
暫時試用上電同波動最好

青龍諗住過12點定係夜晚開？

一張lv5加20
如果有4張lv5比張良，每下青龍加80

法師陣50 + 4張呢d 80
+6效果3招都3%增傷

加埋上電嘅話，兩下ko一個，可以直接衝入去無雙

不過要中到4個呢個先得

李儒冇得唔升啦

唔駛4張，2張+40都好勁啦
不過3200魂先升到lv5

升左白蓮+12，幾時先洗到鎖傷技呢

白蓮鎖完傷都係冇晒成行mp wor

洗禁擊仲好

有補回mp，又有綠帽，升高d防又無咁易死

扮龍紋
Ai 用鎖傷白蓮次次都發動打5下先死仲坦過自己用既+12雙金身廢柴

中藍血帶+12防具跟手比人玉龍于禁兩下搞掂

少夏？賣血如果玉璽上小藍，唔係玉璽唔洗藍㗎
因為第一下畀佢射6、7成開轉禍，之後就可以開雙金身

有時畀佢射第一箭5成 or 4成半咁就死梗

掛住踢波，最尾排52😂

踢波好事
一齊踢wor可以

下次試下

下次買到場紙搵你地踢下fdly

得獸面+12應該升糜方 姜甫定劉邦？

小薯要稱霸pvp la

孫權

一抽到即刻大把人想升
鍾會 姜甫 孫權 劉邦都想升

今個場點玩好?
想用夏侯嬰射呂布但呂布行太快冇人痴住射唔到

呢個場其實幾好打

得三把+12(弓扇槍)都夠打

王異打佢必殺
100%命中
破陣又大力 上左山都秒殺郝昭

今個場馬超都唔出了

夏侯唔得啦呂布冇人跟到
呂布用張飛奮戰 / 鬼面孫權企菜菜子前面

基本上係平原慢慢玩就得

咁撚大力？佢好用定張飛好用

薯王呢個場點放好

呢個場王異勁d 對面一d行得快一d慢好難奮戰
我覺得城戰同平原先係張飛勁d
而且王異命中高 差唔多必中咁濟 裝左玉再搵呂布做跳板基本上殺硬兩隻
我諗冇運氣都可以靠孫權藍buff+圍爐加持+白金蘭衣硬食到呂布
同埋佢先18cost 如果出馬超既話我出唔到張良

我用黃忠 王異 費禕 張良 花蔓
呢個場最易玩 冇沙漠雪原咁變態

諗緊用赫定李明😅

我對呂布會咁擺陣，壓縮呂布同其他人距離同埋等佢食孫權兩下反擊，咁張飛就有位攝

btw
LS三國又帶領群雄啦

連槍徐晃企森林通常可以食大俠靠反擊隊

你係唔係乜鬼玻璃會碎果個？

史上第一次高過薯王

李明，赫紹，黃忠，徐晃，貂蟬，馬超，周倉，蔡蔡子，張良 點排好。唔識放🙈

李明黃忠張良必出

無王異？

冇呀

咁出埋周倉同月香

應該都係咁

升隻王異啦
超勁
唔洗用腦就秒兩件

開頭以為佢垃圾黎，點知咁好用

99咗劉禪

係唔係可以殺呂布？

係，因為呂布攻擊範圍外

正常都秒到，孟達就秒唔到😂

99黎做頭像
我諗過99馬瑤姬
不過無人用虞翻就算啦

99lv 洛神啦梗係

換左電話都成日彈game

其實我覺得星彩好正
如果佢cost只係17左右就一定升
而家cost同張飛差唔多唔會用

無聊發現呢個comment
朱雀好有用？點解呢

可以單挑朱雀?

降防掛 唔知

其實關銀屏好野黎
不過同樣20cost 我揀灌嬰好過

荀彧裝左臏書+法師陣好似一下紅蓮扣到5百幾？

仲未見過人用凌統

見過有人用龐善

單法用張良好過啦

呢個場係咪張良好過白諸

張良一定係最勁既法
不過24cost姐

基本上沒有一隻(法外)張良一對一秒唔到

點解打親LS都係晴天嘅

啱啱900券+10直上+12
洗咗兩嘢出咗呢個，算唔算正？

留啦

兩個項羽以外嘅驍騎，升支蛇矛or破陣畀龍且（主動攻擊、奇襲、突進）配玉璽應該唔錯

btw龍且裝晒啲七星馬上身

平時打ai遇到呢個真係下下降一次

自己用就好雞 我洗走左禁擊

高cost版王異不如用番王異算

王異同項羽爭槍用，我諗佢都冇咩機會出啦

兩把連槍

平原女武神

黃忠都可以射晒
其實呢個map好多時都唔使用晒啲人嚟打
ai成隊分得太開

第一次對毛哥

畀你捉到我呢舊肥肉
我係LS三國一手帶大

其實只要有王異黃忠加一法一補一坦，呢個場好穩，我都係按錯制先輸一場

頭先打你換左偷襲
快速左防會個bug仲未fix?
蕭何防會比你夏侯嬰秒左（無穿透）

偷襲我冇開會心

彈game 輸一場先屌佢老母

彈game呢個問題幾時先可以fix到

LS快d爆金啦，我d次數又full啦

冇留意到今日有更新
我次次彈game都係因為嗰日有更新
都唔知關乜撚事唉
破撚咗處冇晒feel，求撚其打算

btw我個陣係咪好易食

yes
呢個場黃忠張飛王異個個都多殺
菜菜子衝上去巨岩死砲車犧牲自己，之後慢慢等啲智者爬完山就可以ko

死係LS手上我氣仲未平

一定係我個陣先易食
貂,灌頭,李明,黃忠,仲有白蓮策士又係都係輕鬆食
自己控就縮角打﹐不過薯王教完平原打已經易打好多

我個陣係懶人用 一黎就打得
炮車炸後排，法打前排，之後委任收工

今朝我見LS個分又升又跌，應該打唔贏你個偷襲

更新左張遼傳﹐又有野玩

其實陣自己用順手就得
防守ai就另一種玩法，好似我咁無聊先會去研究

我呂布都未搞掂shit

我個陣ai用嘅話，對面有炮車一炸我就玩完 兩件白蓮一件運氣

咁睇嚟我唔好擺偷襲好啲
等佢爆下分嘛

你估人人都有升趙飯咩
不過升親都好撚癲+12炮都咪話唔勁

玩物攻升趙範先勁，cost又低
降防係-30%，雖然圖示係降細防，但文字寫-30%
降完任你破陣啦buff都唔駛上

有電再降20%+移動力
自帶無敵硬食一個輸出
屈到仆街

極限後期好惡打，得貂呂99左

我仲諗緊穿透人用波動拳定上電

戰書道具唔好慳, 因為真係好難過

升埋李儒

佢同王異兩隻都屈到傻 神技低c

有白扇就係

屈到三個技唔夠分
四神 攻策+10% 防連
上唔到加精

法師得佢 荀彧 張良最強

有白扇我都升李儒 低cost好有用

荀彧一般，火技睇地形又睇天氣
紅蓮打單體有d雞肋

白諸高一cost勁好多，地龍巨岩實用過荀彧

白扇白蓮千三精，麻麻地要上buff先勁
最大用途係防偷襲

好天荀彧屈機 唔好天都可以降防幫手破陣
白諸巨岩打唔到賊仔

荀彧命中高白豬一個lv，爆炎又係範圍巨岩
對法師張良同荀彧都可以秒，白豬巨岩秒唔到白蓮
但白豬無視天氣地形呢點係冇得替代嘅
所以三個齊裝之下各有各好啦

我覺得精神10%點都要開
如果有白蓮就開精神10% 四神 防連
如果有物攻手就可以考慮唔玩朱雀 四神變攻策10%專心紅蓮debuff

出得李儒法師都係為壓cost畀大佬出，所以都好夠用㗎啦

練齊哂，反而本身最早升好既蔡好似無咩特點咁

特點就係畀我呢啲冇白扇嘅人j

遲d出范增唔知全法師圍爐有無得諗呢
當然要白蓮換哂做勝衣啦

所以先話張良荀彧李儒最勁
講輸出荀彧張良最勁
坦度李儒最勁
低cost又係李儒
白諸唔係唔勁不過冇呢3個咁勁 我覺得
不過白諸都算係咁 一開始惡左咁耐先比人爬頭

我用全法無白諸唔得
d物攻成日有隻單箭頭沖過黎, 我用白諸巨岩秒左佢開路
之後張良同炮車就可以炸全世界

法黎講無第二隻做到呢個效果 張良都得但留黎清場會好d

唔同陣唔同玩法啦
但低cost一定係屈機

張良裝埋電擊牌幫對面周圍上電

不得了

一個精+10%一個攻+10%，好似無分別

精神力包埋命中同法防

蔡子同月英都屌得過GE

又啱
btw朱雀燒物攻6-700

自從抽到件鬼面之後下下都可以成功守礦

守礦恩物

諗緊分埋啲三星牌，儲齊啲技都係廢

我淨係留防混亂果4張, 比d先發無反

都好喎，多謝提醒

分啦﹐我都分哂

係咁確認網絡狀態
入唔到驚

最後用vpn跳去美國先入到

黃忠加波動好撚勁
我諗緊灌頭加波動會拉佢埋黎定推開😂

好似有人試過，會係原地
但會唔會冇扣到第二下就唔知啦，第一下就有40%

ls三國送分架，毛兄都難打
但最後40連勝斷左比樓下巴
隻炮好撚勁🙈

an機vpn推薦->vpn master, 試過大陸都玩到

我今朝見佢隻砲用的爐又有蕭何傍住，即刻派菜菜子dum石仔dum死佢先
雖然菜菜子下一rd 死緊，但靠孫權張飛黃忠夠用

你地係咪為左ls三國特登爆金上去打 ？

yes, join us?

不了 爆完睇少陣都唔得

我從第一日開始已經上到火車做跟班
不過今日佢冇嚟料

而家有2000幾強化卷想用,但又驚又出強化活動會蝕左咁

啱啱出完唔會嘅

最尾谷左把主動弓上加12

其實大家打得少呢個陣先中伏啫
打多幾次一定覺得好易食

你偷襲隻夏侯唔知點解永遠打我隻張良, 但我+12左白蓮打唔死
變個好易食個偷襲陣

me too 跟住佢尾就好易食, 唔駛爆好多金
我好似買左2次次數同埋洗過幾次人

今晚無打就跌左落第10

蕭何係咪著防連好過勝衣

當佢係陳群咁姐

升咪+12鎖傷先

土豪戰法

有排升 講下就有就好

用黃忠射先發無反on99 咁破左處

我都斷左
打咁多場總有一場係打親都miss

又係彈game斷連勝，好無癮

所以全法/全物攻都唔係咁好
物攻打對面既輸出角命中同輸出高d
法師打麻煩友（先發金身運氣etc...)

我有架炮車都算mix既

炮車堅難打

啱啱張飛食完人妻曹隻加12棍沙皇兩下會心竟然係咁
以前見到佢要諗辦法避，強化出咗之後沙皇嘅作用真係少咗好多，完全冇攻擊力

由佢打你 下回合出白虎就得

沙皇唔係森林打=垃圾
如果森林打正路秒硬

我以為就算平地，打脆皮輕騎都打大半甚至秒啦，真係好悲劇老虎隊

可能佢冇紅你有藍+屈地型 差唔多了

防守既話邊隻用絕影好

好靜

直情Miss左下啦

冇啦 兩下中晒

發覺平地城戰山地用孫權
水雪用劉邦就perfect

搵d野講下
見到巴哈講升+12大法, 我自己做左個統計
記得哂呢排升級既數據 (無特別話用咩"技巧"升)

6->7: 56失敗 47成功

7->8: 38失敗 23成功
8->9: 12失敗 12成功
9->10: 9失敗 4成功
10->11: 6失敗 4成功
11->12: 6失敗 2成功

計番6->7, 54%失敗, 46%成功 (total=103)
7級開始, 61%失敗, 39%成功 (total=116)

感覺上成日連fail好多次, 一定係機率set低左啦
但當睇哂數據其實證明係心理陰形多d

所以就咁睇，搵其他同機率嘢fail咁幾次先，想升嗰件可能就少fail兩次就成功

今朝件求象先用呢個方法
1星 加7上加8 連FAIL 3次
換第二件7星7上加8 又FAIL1次
再換第三件7星7上加8 再FAIL1次
拿到要升個件求象10上11 點知都係FAIL 多2次
唯有再借過啦

我有自創升裝騎呢大法
不過可能係心理作用

其實要驗証好簡單
大家又用各自嘅方法黎升
記低d數據
睇下會唔會多d +12囉

無用過咩墊底大法，一直都係就咁升上去

其實反正都係運﹐我依家儲夠兩次強化先升
大約一個月都出到兩件+12 GE
當你1個星期最少有1500卷
一個月都有6000卷
輸哂拎黎用必升都夠做
D銀錢都係拎黎買卷算啦

嗰個強化寶牌活動前1日我升咗1件
活動期間升咗3件
原來我咁樣墊法一個月未有就已經有4件

如果要測試, 可以剩係記低10上11既數據
但要多d人參與先得, 你見我10上11既數據都太少
一d人就咁升, 一d人用墊底大法
儲夠100個data再比較下 但要準d既最少要400-600個

抽插得大力d啦

我認得係嗰個話自己係資深魏國嘅朗神友

新手而家入坑洗唔洗追？

追lvl

頭先打咗個人pvp 最驚險一仗
對方死剩連扇白蓮張良
我剩番卞月香

諗住死硬，手痕過去打佢一吓
點知夠數扣晒佢mp
佢又真係同我肉搏
結果香香幾次連擊下20round 殺退張良

月香教子

本身見咁少嘢諗住唔搶，但見到個名

有冇17cost又用連擊槍嘅好嘢推介下？

張虎
孫權換第二個
王異已經好破壞平衡 17應該冇

因為孫權同劉邦同cost，而家都可以鬼面同上周圍紅，基本我當佢兩個長駐㗎啦
王異差一cost真係頂

等虞姬升佢先，夠晒低cost

升張華/唔要張良

唯有唔用張良住
升李儒準備迎接項大帝

終於抽到白扇

女朋友幫我抽完之後問我係咪好嘢，我見到呆撚左

上次出80%畀我洗走咗，今次得45%

未過過一樣岩洗﹐劉邦成日淨一滴血之後打唔中﹐點破？

等下一rd

啱啱試混咗佢先打到佢發動一滴血，照100%

拎嚟炸啲金身撚都幾正，紅蓮+降防+電擊

發覺劍撚招放毒係大俠呂剋星

依家一擊槍仲有冇用？
文鴛都已經過曬氣
啱啱課金合咗幾次，用埋七千金重抽
諗住搏把連環槍等項羽

咁睇唔開

一擊槍比d 破陣撚都ok

總於有了

冇玩半年，依加玩返追唔追到

有咩裝

追唔到 休閒玩啦

今晚唔爆金打會跌到第幾

唔爆金我平時8點幾領先50名大約400分左右嘅話都可以埋單2x左右

好似爆金入前10抵d喎，要爆幾多到
btw應該無時間打

有三次係斷線
剩係輸左一次比山賊陣
條友好似用三山賊，好撚屈

30萬金

見差唔係太多上左v11
所以先有三件白蓮
d金放住等朱雀開

我211w1L
輸畀LS三國

你個陣怕賊仔唔奇，石頭減傷科技好屈

輸比LS真係奇恥大辱
點解你可以唔斷線

咪就係更新張遼傳嗰日斷囉
之前更新都試過，如果我唔記得更咗先打就會咁

我換左電話都係會彈,係三叔問題定and機都係咁

平時都會彈apps喎
有次係有電話打黎就彈左

山地場唔斷線好難輸
雪原先變態
到底有咩陣可以屈到雪原

我iphone 真心少斷

呢個真，有孫權劉邦之後個個場我都輸2場左右，雪原10場最低消費

不過我諗普遍都係咁，上個禮拜呢個時候最高分都係6xxx到7000

升架炮車啦
我見唔少人都用緊趙範

唔通要課iphone打機

除左雪原沙漠個個場都屌打到
冇百鍊青龍棍大俠白蓮
有咩組合可以專屈呢兩個場

有碌連炮,而家都有D心動

圍爐陣炮車一炸就收皮

冇連炮
我都用iphone 幾個月冇斷過
就算係斷都係上網斷
打咁耐好似正係彈過最多3場game

升炮車無死
你pvp唔鍾意用都可以用黎打礦

連炮好易合啫
升定就差唔多

記得你有一排白mon

白過兩場姐
同埋用simulator玩先白
自從有快速卷都冇再用simulaor玩lu

有大俠刀，我追唔到

有裝都追唔到上角同+12數 仲有寶牌 所以休閒玩會開心d

佢出咗好多新野，咩四神？點玩法...

白蓮好值+12
上埋防buff唔驚比人破陣

其實法師正路都升左輔先

我又唔係咁睇，輔嘅精加咁少，+12技又無乜用
反而防有+12技就屈，鎖傷減傷禁擊靜止，是旦一個都用得
而且實測防+6會比人破到陣，+12唔會

其實白蓮本身都冇人可以第二下秒到
第二下75%打9xx血我隻團結18xx黃忠加波動先勉強啱啱好

輔助+12 左五圍都加幾十嗢好似

我隻王異咁低防人地都秒唔到
我諗人地要秒+12左運氣都一樣要死 例如比弓兵/水軍打

玉壐撚咪秒到 仲有夏侯嬰
之前比人偷襲會秒，而家+12左唔怕偷襲

10升11先加5，total 加42，上12唔清楚
上12都係為招技啫
輔我覺得+9+10就夠

玉璽真係秒到
諗真d+12防具都幾有用

都係，佢全法陣升法袍都正常

四神第一頁有單挑教學

都係嘅，mix嘅通常法都唔想比人打

其實我想講你虞翻換姜甫仲好
變左李儒可以換荀彧
咁就白諸張良荀彧三大最高輸出既法都出到曬

虞翻降精既輸出可以靠姜甫圍爐補番

炮車先係key
打物攻陣當然睇落無乜用
但對面有法嘅話對我d法就好大威脅
中紅蓮巨岩青龍都可能會秒
虞翻有降精技，法降左精下round一定用氣合，變相廢左

真係有用架，打LS，中紅蓮同惇兄都未死得

btw, LS爆分啦

理得佢啦反正唔爭前十，玩heavy rain

呢個map 睇黎玩雙箭 加雙特防好閪下

上個場剛剛入唔到百大

抽到呢個

有冇用

垃圾

我隻郝裝穿透劍+劉宮
郝昭打鬼面撚前面隻軟野 劉宮會支援殺我想殺個個
穿透劍真係超勁
而家覺得唔升賊仔都唔洗要百鍊了

于禁應該開乜技？

水技扣好少，鍾會無乜用 又係電腦用先勁

鍾會坦黎

唔夠坦
我都係用番同一個陣打番算

巴哈出現LS真身

喺度話人用外掛

打頭十黎都曬氣
當打完一場連埋loading要一分鐘 打一個鐘都已經要打60場 （應該有人快過呢個時間好撚多）
買12次體 都4800金
換對手又要50金
最尾入到頭十可能都只係比頭50賺多3000金樓下
仲要衝得頭十既都咁撚勁 唔係話入就入 不如最盡打頭50算

求教下，

打呂布傳極限，呂布99LV 其他80

係唔係無得壓LV

對方全部都9X ，打到決戰前夕，小沛防禦戰就過唔到

正解
佢地委任就惦﹐我手控一定冇咁快

有時要用道具或者戰書，唔好慳

戰書點樣到手，除佐商店果小小或戰利品，仲有無其他方法，想試過用回歸同風暴書，但兩樣都無

事件

事件任務果到

有做事件，但都係得好少啱用戰書

睇黎都唔可以做完成呂布傳極限個任

除左事件同商店好似冇第三個途徑會攞到暴風/回歸書
所以要慳d洗

我都係得貂呂99，張遼80，其他60或以下，睇住巴哈個攻略打其實都夠做

呢關係呂布傳最難果關
勝利條件：撐過15回合 / 曹操撤退
敗北條件：呂布撤退

先唔好諗住三印
一字既之曰：守，切忌孤軍深入敵陣
對方分4段以上攻勢，約每兩回合發動一次
頭三次係四邊嘅1,2,3軍進攻
第四次又會分4次發動
先由曹仁(北)>之後夏侯(東)>劉備(西)>曹操(南)

你呂布99LV，應該有遠程無效
試下全軍向東進攻，然後卡住東門唻打
小心北邊穿樹林打落唻

又或者呂布裝米袋，向南衝去打曹操

要三印的話，建議豆袋米袋

想問下，如果我班二打六無咁高LV ，對方係唔係無咁高LV ?

三印唔到就無心機...
最近個次差劉備個堆
心急左推左隻99引導玉劍圍上去
一回合就死左

我如高順同侯成80LV 卡東門，其他想清夏候，但好快就死三隻

全部人都係帶大麥袋同米袋

我咁樣 兵分4路咁打過唔到
一陣試下向東發展先

我隻呂布用傷擴戰書，一野就清哂佢地

我得呂布貂禪99，其他80
呂布向西打，打完砲車隊就返東邊
用高順裝袋打東門，其他弓箭幫手射
切忌深入，二軍就唔會打埋唻，等呂布打完西邊返唻攻東邊
張遼裝袋守南邊，係守，唔係攻
北邊我搵貂禪守(但裝錯左破陣棍周圍走，出侯成可能好d)
陳宮周圍走燒步兵、槍兵、重騎
風水師要80LV補血(好重要)

7%好似好少咁

有冇鬼面?有就易
我打法:呂布去營(城內地形 )食強弓戰書, 其他人圍爐
1 round呂布清左大半
一邊守一邊刁刁向下清
清到呂布可以帶住班人出城, 呂布守門口位再食戰書

今朝啱啱合到鬼面，唔識用

呢週pvp磨好耐，都係拎8000算

我隻郝著獸面比大紅廿寧打都就死咁濟
金胸郝玩家用係咁好易收皮 ？

水場個個大大力，坦到一場係極限啦

一rd i mean

水場法陣係咁輸

甘寧 魏延 刁 卞 賈
先手圍爐可以上晒紅黃藍強行

路都行唔到打碌蕉
我都輸左比賽亞仁

我都用雙法打，雖然冇輸但磨好耐，所以只係打咗10場，hea打算

係，行得幾格好辛苦

強行左先行多一格

屌升隻趙範下次水場玩物攻

比賽亞人撚完轉左玩呢隊
有郝護著d法師好似好勁
覺得白諸咁樣勁過于禁

都係出返甘寧，即刻快返好多

死晒另外三隻都要保甘寧
一殺三反cup

賽亞人點玩?

都係鬼面郝護著甘寧貂蟬于禁全部+24 冇咩太特別

如果劉邦嘅命令有埋破會心就無敵輔助啦

打曬60隻+第13回合先咁收我皮 垃撚圾game

被劉邦破處

垃圾郝上左中藍對面隻貂得+8都死

轉左陣
甘寧無+12武無乜力，靠趙範破防

點解唔用鶴翼/魚麟陣 ？
張良打到8下 于禁頂盡得4下

唔通你係呂后

用番鶴翼先 得呢個陣升左
張佷都打多d
張良電完，趙範降完防，甘寧三殺同于禁清場
趙範裝左波動，又可以打直打斜推人較啱位比甘寧

如果蕭何轉祝融就perfect

無補上唔到其他buff喎

終於過到

一陣試大俠呂破陣貂引導劍圍食晒方塊戰書、吊老味

咁惡
我得貂99咋 打到隻狗咁

鬼面紋

睇唔明點用 ?

比如劉邦用鬼面，張良企佢周圍8格
敵人攻擊張良(非範圍攻擊)就會變左攻擊劉邦，但傷害-10%
如果劉邦可以還擊會還擊
記住鬼面個效果：護衛，係會令特殊防禦無效

放棄打呂布傳，辛辛苦苦咁過到小沛，又過唔到彭城，得80LV 電腦隻隻LV95 以上，連擊帶乜袋都死，將刁嬋同張遼谷上99先再打

呢關用回歸接力賽

甘寧+9 好冇力﹐想問下+12 ge巴咩食評
如果都係廢就換返+12呂蒙

比開左防箭既99大俠呂用；
食埋弓兵戰書直接反死一堆

不過我最後都係用破陣貂食方塊戰書清場算

接唔到

網上話走入樹林打，但下下追住刁嬋黎射，擋唔到

即係呂布帶鬼面，其他人企係佢8格內?

Tks

呂布用鬼面過到了

即係要加玉

係，冇玉冇力，有玉秒盡天下
唯一問題只係命中

我用金胸姜頂到4條大力友一輪, 不過純鬼面坦點解唔用鐘會? 硬超多, 得MP攻打得入, 你又有12劍

而家回體中

有無提示點過

16、下邳的明與暗(下邳血鬪1)

駛唔駛換哂 +2 馬

呂布最好用地型或+2馬
最主要係曹仁唻得遲

你金胸+12？
鬼面步首選一定姜啦
不過姜我未升
鍾會未升
夏侯嬰未升
孫權劉邦2揀1 未升
屌

我魏續60之外其他80打 全部裝袋
曹仁一到就幻惑
再強行書+回歸接力番去 12回合完到

得一本回歸書

而家想先求過，活動完成有3000金

再升埋張遼去99LV 先補印

係+12, 咁多野排隊 , 如果你升左姜姜可以放棄鐘會, 姜姜全面好多 我升埋隻灌腸巳經無野想升 等新角

我都咁諗 姜同嬰都分別食左少少教本 鍾未食

劉邦欠４個就拎獎﹐真係好漫長

我想死，打呂布傳最尾一關，爭一次單挑

想問下

打演義，武將LV 影唔影響到演義中敵人LV

會唔會我武將99LV 演義中又係99LV

好似有個range
變唔到幾多
唔係由99變左50lv咁樣 所以唔洗理

水場懦夫真係好撚煩

新玩玩日服定港服

我穿透劍郝昭+劉宮，白諸地龍，張良青龍都可以破鬼面

麻煩嘅係成日miss
我甘寧裝黑風，三殺順好多

張良青龍甘寧+刁，諸葛巨岩劉宮
死馬當活馬醫搏下最後有冇得兩個打一個韓信

輸左啦 貂上左大橙法傷唔到佢好多咋
原來樓上不肖子上左大藍比姜甫 出貓既 我得中藍
不過頭先郝昭比人打7下中曬 出貓得仲勁
見斷左連試下新野打鬼島 輸埋 終於可以跌落去唔洗見到班痴線佬

青藜、綠帽都已經翻身，我肯定下一個係佢！

教本個活動chur 盡最尾食到800本

再抽30次一張4都冇
綠色呢屌你老母

第1次11連出兩張4星,之後3次11連都無再出

天仙局

紅色咪4星囉 舊圖?

你個陣無奶 ? 我覺得落大藍比坦仲重要過落細紅比D輸出 隻坦一死果場基本都輸硬

水場玩鍾會郝昭/姜甫雙鬼面點睇
其實如果鍾會郝昭一齊護著劉宮 之後劉宮比法打會邊個受 比物攻打又邊個受

再抽30次
41抽得3張呀屌

奶垃撚圾 不了
裝左3星寶牌比隻郝而家夠惡了

41抽有3張仲想點 我平均33抽先出到1張4星 , 自從之前出左418寶牌之後, D 4星勁難出

我重覆到一set技都未有呀

我4星得藍同紫未出過

勁多橙黃...一粒紫都無

我而家已經可以砌3套策略電擊但仲卡緊紫

你班歐帝咁多張4星既

我想要多粒紫出波動拳咋 可能要等到改版3換1先砌到

食唔到糊果下慘呢

你而家一招都冇裝咩 食唔到糊

裝左上電比禁禁﹐不過淨返d 補給技﹐唯有用住先

3個物攻技都要紫牌 ，點攪

屌之前彈apps一十連又再彈apps

千5精鍾會+韓信+貂+補
成班都係廢柴

項羽一個打5個

勁得很

好波
下一隻+12烏龍定烏雞好？

條友用烏雞應該只係歷史癖好

真係好屈
留set波動拳比佢用都好

不過出波動拳好似會廢左招傷害轉移 好似上電定其他好d?

無人日服？

波動拳唔食反擊重要啲wor好似，打死冇命賠

呢度應該冇，巴哈好似有個group係日服？

都係

咁啱人地打佢miss哂啫

遇到有人赫昭先發劍+波動推人+鬼面
好有創意

點解郝昭成日比人秒
垃圾

咩甲

你縮埋一隊時候係咪用郝企最前令對方企到攻擊範圍？你有80%轉移應該可以轉走唔少傷害

[url]【心得】不專業 紙上先行討論-四神戰-朱雀

要數下夠唔夠人打啦

于禁兩箭甘寧兩下就死轉鬼轉馬咩
用番韓信好過

諗住照帶隻策士放紅蓮加電擊

係wor我有隻電擊紅蓮降防菜菜子

我都係蔡

朱雀冇雪人嘅嘩可能容易打過青龍

睇返之前巴哈個post話好似有狀態異常免疫

shit係wor
係睇嚟要升隻弩

曾經合過好多把青龍刀，分剩一把

神運 一抽就抽中阿美

滿mp周周4格打落黎都搞到白諸霸氣盡失

粒紅蓮彈燒左6個回合仲燒緊

點先中左白mon bug
以為要斷連點知委任贏左

今個場見到大俠呂就煩
下次都係唔揀佢打

可能你到咗委任就贏嘅境界

呢個場唔係張良電撚死佢咩

聽日就夠800卷又可以升埋把上將
如果OK左就用確定卷上+12

唔出張良啦﹐玩緊雙弓
唔通要出張良

開始唔知升咩好，試下練隻張遼先

出韓信1打4

韓信出過真係唔太識用

玩張良既話冇白蓮玩唔玩得
諗住配連策扇，劉勝，孫臏

得，無得咁大力但唔會被人hi一hi就完

咁開技係鬼門，神機同減遠程傷害？
青龍算唔算範圍技？

青龍唔係元素系，所以神機無加成

即係齋玩青龍就開連策唔使開神機？

青龍好似元素黎﹐食孫臏

開精神力8% 鬼門 防遠/精神4%/命中9%

其實韓信最勁既地方係ai貂好鬼鐘意鞭打佢

張遼尾2個關點10回合完?

試下張遼兜上面d水去搵關羽 用埋毒煙打佢

我咁都過到3印

有無人有練張遼,主動同神出必開,淨返係咪團結一致,同埋玩團結既話係咪用引導好

你全3印啦？

有友軍做擋箭牌
推進時主力打有名武將
第4回合關羽身邊啲人會走哂會主動出擊
不時輸送曹仁
關羽可以張遼隔一格打
配合弓兵、夾攻支援

另外，呂玲綺 同 臧霸 單挑完會離場
唔使比太好寶物

除左劉備傳比狗打之外都3印曬了

張遼兜上面d水去搵關羽,咁d兵冇人清喎

張遼最尾果關你點打？

點解要清？

冇人頂先岩

成日都要我單天保至尊

唔頂啦
不顧一切張遼去到搵關羽就得
途中遇到d敵將直接幻惑唔洗理
最尾個關好易 有99劉宮支援姐係同全隊都99冇咩分別

新玩台版係咪不智

係

咁張遼傳我就放心啦

屌 得左
策仿接力回歸加強行 6回合完場

無99係咪過唔到

辛苦好多囉，但都過到
要爆書1回合殺陸遜+孫尚香，上面朱然用候成拉去森林頂
搞掂呢2part就ok架啦

咁都係做左活動算，三印遲d先算

專登練埋張遼上5轉,好似話朱雀場都岩用

仲坦過郝昭 食屎啦垃圾郝

升五囀就不了，儲緊書等項羽盤升人，不過而家都係儲左5個，仲有排儲 。

五轉左姜甫 終於可以水場出哂張良甘寧同貂貂

出唔到于禁

于禁我得把+0傷擴弓
唔夠大力

頭先搵韓信想頂于禁張良鍾會3件點知條仆街郁左張良先4下就電死左韓信

即刻開心番

狗衝趙範/虞翻啦

呢個禮拜pvp打夠3500就無打
入game都唔知有乜玩

最近行唔知咩運 多裝到要add in d 銀黎升
保留都冇錢買

玩左咁耐都無連環槍，主動同反擊連都有
唔通要+12白虎

其實我都仲係缺緊裝
Btw 我都12左白虎先出連環 咪加12埋囉
連槍有兩把12唔怕曬 太公廁

朱雀要好多連槍啊⋯⋯

早兩日屌緊自己分咗無反斧，而家合返
可以用貂打朱雀啦

得一把青龍偃月 一把無反棍 等死了
唔知推人可唔可以變無反呢
不過我得甘寧推到人 屌

我覺得主要考慮係支援攻擊友
無反支援上埋波動就好高傷害

波動拳真係打大boss都打到10% ？
咁搵波動拳單挑最上覺醒青龍咪照樣屌打 ？

我而家合到咩都留一把，廢事到事要先合唔到
先發弓，無反棍，會強劍，一擊，穿透全部都有

原來有上限 柒左

本身攻擊力嘛

全三印唔大問題，多+12 武同80lv 基本都過到，用埋戰書

出唔到班99個幾關我真係唔識玩

李明同王平都未升,遲下可能練下佢地先

其實國士發動係睇出完技之後有幾mp 唔係出技之前
所以都督有機會可以出國士暴雨 痴線

直角話我知項羽應該兩箭射死

可以一血根性
之後天下無雙+吸血都殺幾件+回到好多血

係wor好似金身撚咁食兩箭先開波都好
咁無雙咪必開

韓仔都係推金胸咁，佢本身爆發S+15%能力，用金胸可能對面得6x命中

得一血打唔中就反死
唔知彈傷可唔可以比吸血抵消 應該可以 唔係都會死

金胸ai用咪陰到人 自己用一定獸面穩d
而且我都冇金胸

根性又點, hi 多下咪死囉又唔係劉邦咁加迴避
開力拔好過開無雙

比弓兵射兩下->根性->自己回合->奮戰+回血+收頭
正常應該唔會比人hi到多一下

屌你老母成日miss撚到輸
韓信單挑劉勝張良係咁中佢混亂混撚到冇左國士

巴哈有片朱雀委任過

銀屏 孫權 大橋 祝融
五轉邊隻先好？

孫權好似啱打朱雀，圍爐用一流

見條委任片唔圍爐都得，多無反就得

睇黎要升隻灌嬰

銀屏好似pvp勁d，三刀無反降防
有無人知朱雀降唔降到防

銀屏都幾多人用 不過要+12青龍斧
而且我冇 而灌嬰就用番連槍就得

應該唔得? 見巴哈留言有狀免

無視夾擊、支援攻擊減傷(85%)、會心攻擊減傷(75%)、策略傷害減少(75%)

支援角加波動咪每次扣多200幾

又黎空裝自爆

無人爆分d次數就滿啦

法陣呢個場又係好好打

爽呀，+12白蓮洗到30%減35%傷，再加埋寶牌35%減30%傷
減到條數都唔識計啦

屌幾時先洗到鎖傷

想問演義寶物嘅數量

1. 一般同極限都係得一個寶物？
2. 有邊啲寶物有多過一樣？
朱雀寶珠有3粒了

收貨啦
夠用
Btw好似同寶牌冇疊加，唔肯定

同一個傳一般同極限解哂都係得一個

暫時記得呂布弓,加20MP寶刀,加10爆發戰袍有2個

我演義道具：
劍：青虹x1、古錠x1
槍：方天x1、三百槍x1
弓：呂布弓x2、李廣弓x1
弩：0
砲：0
棍：流星鎚x1
扇：芭蕉扇x1
寶劍：聖者寶劍x2

盔甲：鋼系x2、藤甲x1、白銀x2、黃金x2、連環x1、龍麟x1
戰袍：飛龍x2、鳳凰x1
道袍：漆黑x1

輔助馬：西涼x1、青驄x1、爪黃x1、百日x1
輔助巾：幅巾x1、官巾x1
輔助袋：豆包x1、兩白袋x1
輔助書：太平清領x1、太平要術x1、遁甲x1、孟德x1、三略x1、六韜x1、孫子x1
輔助輪：風輪x1
寶玉：青龍x1、朱雀x3、白虎x2、玄武x2

要比錢嘅冇買
大家交流下、睇下有冇漏

無講沒羽箭,不過正路都有啦

個武鬥帝國 少夏 魏延 雷銅 樂就
四隻轉禍屈機率

4件象裘都鎖傷
很想要吧

我記得打過有條友4隻象裘鎖傷

係喎，粒廢石都有3粒

點解d人咁鍾意損人不利己
用呢隊打人好易輸喎

好難輸下話
30%鎖傷嗢
你估好似禁擊咁雞

自用同防守兩回事黎既,AI本身仲要有加成

轉禍撚唔低血都無力
自用想扣血果時就會鎖左傷

睇臧霸J甄姬好正
鄴城甄姬轉圈踢好好J 想升添

一早話左佢係全game最靚個個
之前成長包個廣告真係好正

我們全都是臧霸
Je Suis 臧霸

灌頭打孟達爽YY﹐先發無反呀拿

個ending

可惜最終戰，臧霸同曹丕冇對話

爆咗張遼傳之後整返個癡漢合輯都好

劍圍傳要升咩角

呢排好悶 冇活動冇更新，演義又唔見
爭3隻就搞惦邦哥個牌d 人

清下舊既演義先，我曹操劉備極限都未過哂

想問問搞掂嘅定義係？
1. 99LV (基本啦)
2. 開齊金技
3. 喂滿教本
4. 上埋寶牌

金個個係99lv

隻隻都大大力既好處係只要自己後手冇人死就可以唔上buff就清曬

項羽出來了

朱雀要來了

複雜到
青龍牌仲未有保底

升左張遼99，希望岩玩

楚天少夏真係好on9
成日想拉貂蟬固傷收頭變左比佢秒殺

推

依家得劍圍99、其他40

邊個劍圍？
姜維？好易打
有一隻99carry 就夠
我就花鬘99 廖化80 姜維40 補40
其他唔夠20

臧霸關關都出
風水師張愧最好80
劉宮出場少，但有用
姜甫或者候成用黎頂一頂

薯王你教教佢
張遼傳

小薯睇下火鳳，好睇

正係睇過橫山光輝三國志

無99過到，臧霸，侯成，張遼，劉宮，張愧，呂妹80，不過張遼用+24連環槍象裘，帶120豆袋。同埋總共用左9本回歸書，3本戰書

痴撚線，輸左比土豪
魏延 藩宮 雷銅 樂就 蕭何
4件象裘鎖傷

其實咩場都可以出五隻武鬥

唔怕唔怕 ls三國來也

佢唔算土豪啦，佢一開始強化就好清楚目標係4個武鬥+補，全部都係升象裘
所以先叫武鬥大帝國，死都唔揀佢

佢應該咩武咩甲都有+12 靚技
不過佢對武鬥特別有愛咁
上週水場都出一堆武鬥差d跌出頭10

屌武鬥唔駛升滿都夠屈
我又升黎屈機率先
反正已經99左典韋潘宮，升埋魏延樂就

四武鬥ai用根本無得輸，物同法都防
打五場你點都輸比機率一場

不過排陣最清晰係ggyy，其他代表咩都玩下咁真係冇咁屈

下次換隻達叔+灌嬰出黎瘋狂抽插班龍虎武獅

之前係沙場夠窄，用孟達每個回合退一格避免夾擊玩先發無反，後面係咁放風龍先頂得到
可能要五隻先發無反+ zoc馬先可以確定死唔去

想當年我5法陣打沙漠吹風一見到佢即打但係一次都未輸過
佢個陣已經件件象裘都鎖傷
可想而知吹風幾屈

媽我得左啦

吹風真係成件事簡單100倍

其實連槍兩把+12好有用
而家我張飛 王異都出
對面d強行撚沖埋黎
我直接buff都唔上去打
試過正係郁左張飛黃忠王異 貂同李儒未郁就殺曬5個

我法陣後手都係直接打
除非有坦而家咁多強行無可能等上buff

有連槍可以玩項羽4武鬥啦

呂布個段最精彩
老7出左黎其實有d悶
老8身份真係估唔到﹐不過算有個小高潮

呢隊我覺一般﹐打賽亞都係50/50

賽亞人個隊堅難搞 求象隊
成日諗點解自己就洗唔到靚技

老8係真趙雲咁

係，所以估唔到

20%都有齊裝+開晒青龍牌技既...

原來+300血夏候 +36 真係癲ge
黃忠打佢金身扣300

升隻debuff炮
+12效果洗失明/燒傷 寶牌上電 自帶降防

睇住條bar搵個打到一半血多啲嘅就唔怕金身啦
黃忠次次都開唔到金身直接秒

無啦啦鎖個血就大鑊啦
冇法師既話

吖所以每次打少夏我都留菜菜子最後行動
不過我都仲有孫權補底

屌真係烏鴉口，啱啱打mattshock打剩少夏鎖傷之後500hp，菜菜子兩下93%都miss
世界級清場破處

用貂殺金身都穩陣
我李儒+貂+兩把燒傷武器
不過我唔會李儒最尾郁
反而紅蓮左佢之後直接破陣算
守尾門既換成貂
所以我通常策士都唔開4神 而家諗緊呢個場10%法傷換四神好唔好
不過一早自爆破左處lu

睇嚟都係出多幾個打好過用孫權咁

冇咗吹風之後未試過做一週處女
禁吹風睇嚟真係有挑戰啲

我有得吹都未做過
總有d突發野搞到輸波
係上兩輪山地我打到一半 一場都唔打先可以贏1xx輸0 咁j 下
孫權用黎陰人好勁 d萬能型比ai 用就周身刀張張利
自己用就周身刀冇張利
搞到我魏延都廢事出

今朝唔知做乜打五場輸三場
係咁miss勁無癮, 最顛青龍八中二
即刻無心機打, 呢個禮拜3500分算
等玩朱雀

巴哈最新個篇青龍保底post話40抽中一張4星
之前更新翻譯條友話10中1
到底係40定10
好混亂

其實呢個場擺鶴翼陣最前個兩個好易比人打到

我虞翻李儒放頭位無問題

對面d馬妹關索拎青皇基本上食硬

對面雁行 上buff既用月香/祝融/絕影 雙弓騎 基本上一定死

第一下扣mp第二下防連，一條毛都傷唔到

40次都冇4星先必中一個吖嘛，我記得係咁

係，ai啲孫權閃得防得又高減傷
自己用就兩下見底

係 我之前睇錯左
40次先中必中一次真係多鳩謝

有用嘅都係三換一啫

就黎組到成隊都深藍

終極黑仔果D會有用既

我有坦唔需要防連，咁最後一個用四神定攻擊10%好

呢個場好少用到四神，要火力我會開埋銀錢個6%精

6% 精出紅蓮個火力會大過10%攻策 ？

頭先試左紅蓮既話攻策10% 會痛d
火龍個d冇試 正常唔係荀彧既策士只係會用紅蓮同朱雀

試左原來係10%攻多好少好少
但6%精應該打人地d白蓮法多d

紅蓮打國士都一樣扣咁多
結論係用白蓮一定開攻策10%
用勝衣想硬dd咁多就精6% 不過扣少dd
我開攻策10%算

其實相差係好少，開邊個都差唔多

不過紅蓮formula唔知點計
平時就 等級+25 +((攻方精神-防禦精神)/3) * 策略係數
紅蓮係數0.5，但好顯打高精法計出黎係唔啱數

紅蓮好似係固傷黎 唔受限上面條式

固傷得黎精力差大d都係扣多d

煩在係咁鎖血

呢個時候做實驗最好
以下實驗分別以小橙（A）同大橙（B）情況之下以紅蓮彈分別攻擊弓騎253精同熊仁134精嘅傷害

首先係小橙1394精

打弓騎378傷害
打熊仁都係378傷害

然後係大橙1511精
打弓騎399傷害
打熊仁都係399傷

咁可以確定
1）傷害只係睇自身精神數值高低
（當然如果弓騎換成高精神嘅法系，實驗對象精神差距大啲會有說服力啲）

2）然後117精嘅傷害帶嚟額外21傷害
相差10%精神buff係21傷，咁銀技6%帶嚟嘅追加傷害應該～<20

3）而如果用10%攻擊傷害增傷，加嘅額外傷害>～35

點先可以係一瞬間爆血個下cap到圖
我cap親都會慢左

1倍速囉

我都試左，先講結論
紅蓮傷害同對方精神無關
當自己精神不過低時（>700），傷害為 64 + 精神/3*0.5

下面係fit嘅圖

當試低精時（毛玠408精，扣164），傷害仍舊同對方精神無關，但傷害公式fit唔到

測試時已經將所有攻策加成移除
低精case唔太重要就由佢啦

唔話10中1咁好死啦

本身5%機率中，40必中1保底合理d

看乳牌隻隻勁，練左劉邦個班真係比人屌打
曹操傳更慘🙈

加埋如果係抽中1 4星, 就會重新count過40

btw 項羽要來了

4招都勁 唔識揀

除左項羽 弩戰 好似無野勁啦喎

項羽 唔使講
范憎 團結策士
英布 一騎 引導 轉禍 會心
龍且 奇襲 突進 主動
仲有隻12格先發無反君主,傷擴支援弓兵,拉耙12格槍兵

弩戰
周毀
3隻驍騎
屈到仆街
季布我都睇好 高防到仆街

項羽隻隻都勁﹐劉邦個班爭3隻仲升唔升好

唔講項羽個班
夏侯嬰姜甫4神戰神孫權全部未升 屌
幾時派99卷

升左低COST人先﹐到時要出看乳﹐咪唔夠COST出人
我依家就係咁﹐咩都要帶住隻蔡子,張良就出唔到

周蘭有造型！
我必升周蘭項羽，其他睇情況

暫時仲係只練造型角,所以劉宮姜甫果D都放棄

范增，團結大把選擇，唔駛特登用策，仲要21cost，而且用唔到朱雀又係無用，15cost李儒無可取代

驍騎脆皮打九格唔多實用，仲要22，23cost，轉禍更加係on9本身有吸血

支援擴弓20cost，唔識砌隊

先發沒羽君主有得諗，仲有防連策，可以做坦，睇唔到cost幾多，無source講

貂法甘寧于禁周蘭/ 貂法韓信于禁周蘭點睇
呢隻出左鍾會應該可以番去含撚

水場出呢隻倒不如出弩戰

其實兩隻一齊出都ok
不過隻弩戰要特登+12引導弩
我其實想+12曬引導同青龍弩
沖臉沖到仆街

比青龍打嘅傷害量乜唔係睇精神力？點解張角唔著劉勝著白蓮扣得仲多左百幾二百

青龍開左轉禍

唔係，一開始已經好似扣成400，即刻跪左，菜菜子周瑜都係比靑龍打左二百幾，

睇物防
佢d血冇到咁上下個陣白蓮多多都唔夠死

可能會心左

我都係3白蓮,BOSS係6成血以上食逆鱗都無事

第一下比佢打就跪左，個時全部未雪

或者BOSS低機率出龍牙,食哂既話都會被秒

睇物防，冇600防逆鱗差唔多秒到

一直以為睇精神

反射60%
點算呢

逆鱗首選係咪俾張飛

張飛我用上電

砌唔到上電，逆鱗有咩好角色岩使

比狗用
一係上電一係波動 其他都垃圾 好似係

認同請畀讚

南礦最易搶
打右路
基本上冇甩過拖
中應該先係最難

可能我太懶用委任
中礦易好多, 有大俠呂同炮車屈, 仲可以出夠八隻, 唔打土豪委任都夠做

中礦遇太高戰多數避，見過次6萬

委任就唔知了
班傻鳩ai出全部99+補委任ai西礦都可以比人撚狗
隻補一定行到最前on99
D法唔識氣合唔知做乜撚 明明ai都識
係咪關內政 勤力用策略個upgrade 事？ 我無開呢個內政

孟達換多個輸出型例如張飛好d
同埋咁企我覺得唔太好 好易奮戰
我通常都黐埋一舊 用防連策裝

玩物攻真係好難升，勁多野要+12
啱啱升完銀屏
再反槍同連槍等梗+12，結果長期都係+6用唔到

唔quote了
南礦對我黎講最易打
因為我打南礦出好多勁人打
黃忠張飛魏延都南礦用
所以去唔曬3個寶物庫都算從敗

孟達我都想換，佢而家係用連擊槍嚟支援
張飛入嚟奮戰會中團結debuff，可能少夏殘血可以係咁破陣，黐埋一舊又驚一堆火龍土龍咁
不過下次可以試下

反正要畀人爆城其實點排都會畀人爆

都唔係
好多物攻裝都好泛用
扣除座底1法（用扇）
升青龍弓 青龍弩 連槍 上將/穿透劍 破陣棍/白金戈
都已經可以確保每個場都5件武器+12 +輕鬆頭50

寶物庫我只會西礦同北礦去，其他礦我都冇理到

agger，一槍一弓一劍就好夠

但係就限死左要出于禁貂蟬
變左想用下其他人就用唔到
要用下其他基本上劍槍棍嘅連擊，破陣，都要+12，仲有d專武例如先發，再反，一擊
仲未講防具，象裘金胸又要2，3件，加血防連防會防策又要
真係無底潭

法陣好d起碼防唔係一定要+12

屌要打朱雀都要升番d物攻，唯有慢升

想轉玩物攻，下5件+12咩好？
趙範，孫權/劉邦會係key，其他睇場換

連擊槍
之後重甲，金胸壽頭

百鍊上將連槍+兩件防具

重甲係反射甲？壽頭係乜？

連槍金胸應該係next top 3

連劍無乜人用到，反而破陣有少夏甘寧

孫權劉邦key嘛

打人都唔痛，+12都無用 用黎上buff同坦

重甲類裝備，金胸同減物傷呢兩件

孫權都好痛下

有冇人知道最後1 on 1，你打死對面但對面反彈傷害都彈死埋自己，會係贏定輸？

好似輸

其實出馬瑤姬真係可以陰鳩人
防連擊防連策，double憤怒
被打兩下（包miss）就破2000攻
好易中伏

用黎陰d偷襲撚一流

我記得試過一次係贏

岩岩先發現防會心果陣逆鱗係發動唔到

把黑扇洗左降防
如果上埋電 出紅蓮彈有d似趙範
不過當然趙debuff得仲癲

我命中扇係降防
菜菜子試過三樣中晒金身少夏得返6xx防

刁那星 終於有第一把白鶴
大俠重未見影

呢個星期好幸運
終於洗到鬼門同最大傷害盾
祝西團大家都洗到

屌！瘋狂彈app玩唔到

x2

隻game down 咗？

入聯合未有獎勵

係，一開始我以為眼花

試下玩呢隊先 痴線佬buff都唔要

策無buff打好少
單箭頭大俠呂你就好危

荀彧一下好似打唔到1000，睇黎都仲要出白諸

我都試緊一嚟即刻開對面波唔buff 唔鬼面
不過冇你隻荀有特化咁爽

咁啱打左你 夏候打唔到人

自用冇排陣

大俠呂咁垃圾
隻張飛用緊烏龍
王異運氣
雙法
隻隻都專殺大俠
如果講危落雨最危
不過冇紅打人真心唔痛
輕騎都係咁話

好鬼痛

升趙範啦

下一隻到佢

如果升好哂物攻，我會出
趙範 銀屏 黃忠 張飛 孫權
有buff有debuff

用菜菜子爆炎都已經覺得好正，完全feel到荀彧嘅威力...

又想試下玩法陣
荀 張良 李 滿寵 張飛
不過冇白蓮
一見到樓下ching 就變袋底泥

炮車先係key

炮咩車
Zoc 張飛直接秒曬d法
白蓮先key

求其換左個三衝臉
黃忠 夏候嬰+2馬 銀屏+馬 孫權 祝融
好似陰唔到LS，佢大俠呂箭頭

LS個分
2048 2062 2076 2090 2092 2097
好慘最後一場先得五分

其實換陣洗路洗用呢個陣入場打一場先真係換到？
定係一禁部隊編輯->配置完成就換？

我係就咁編成

唔使打，完成就saved
反而想知會唔會好似鬼島咁，係唔入pvp介面嘅情況下，啲裝係咪出面點搞都唔會變

有時打礦見人會空裝，唔知系統點計

好心佢就整個save隊伍嘅function啦，打pvp同礦成日要轉
最慘每個禮拜打完千里含就亂哂
save裝我都開左唔少位

佢應該打多過一個礦

痴撚線劉邦單箭頭硬到仆街

劉邦身邊多人d 係咪更硬?

用黎頂住條路

Zoc 張飛

唯一解法

邊夠力殺哂後面

黃忠

一騎埋成1700攻

試左陣物攻, 真係唔識玩
都係法陣乜都打到, 唔駛揀人打
輸既都係輸miss

黃忠應該畀劉邦頂住咗

張飛黃忠爆炎朱雀全部都打到後面
好天又冇人偷襲死左既話我都唔知點先輸得
打ggyy另計

你上黎打下前面果d啦
頭先試玩物攻對有隻反射甲曹參中左伏

物攻+法系先穩
全物攻打金身反射曹參既話基本上死硬
睇下引唔引到佢入森林先有少少機會

-6咪可以靠波動固傷打，如果唔係全物理打曹參真係

佢個劉邦係咁樣，金胸血帶
夏候係的盧爬過森林偷襲

我第二次裝左+2馬比炮車打到張良先唔駛輸

呢隊應該夠做
我隻黃忠1000防+獸面 佢夏候應該秒唔到
佢張良唔知白蓮定劉勝
白蓮就張飛上去王異上面
雙法+黃忠執埋夏候+王異

數左格添
張飛去炮車前面一格
雙法+黃忠殺夏侯+王異先岩

張飛應該去唔到跑車前一格？

又求救

張遼傳，極限最尾一關唔夠打

張遼 候城99 ，臧霸、呂玲綺 血師 80

三傻 60

網上話 張遼80 都夠打

但打佐好多次都抽唔羸

佢夏侯打黃忠會被反到殘廢
同埋佢劉邦唔係鬼面
姐係雙法+黃忠一定殺得死王異+夏侯
大強行張飛（行10格）就去到支炮前面 好似係

升一升劉宮上80先啦
有冇玉?
劉宮玉+方塊秘書(一次打9格)+回歸+策仿回歸 掃兵
有名嘅將就S/L幻惑

侯成裝狀態反射甲、帶麥袋、一個人頂上邊水軍
重點唔好比朱然(混亂攻擊)過唻引發偷襲事件

其他人直接過河同友軍一齊打
優先殺大將，尤其徐盛、孫尚香
注意陸遜物攻超高，唔會埋佢身，輕騎兵打比就啱
打哂d大將後面就好做

孫權有會心免疫，但輕騎支援下唔包

無策仿

咁不如升哂三傻去80

你個陣行下路一路推進應該冇問題，衰係邊個位置？

我跟大隊徐晃條路行，慢慢推進都OK，之後有伏兵伏死曹丕

遁甲天書呢?

喔喔嗰個位
啫係問題出現係推進太慢，張遼食傷害範圍戰書清快啲啦要

放棄先

升佐三傻80 同臧霸 99先

臧霸 99

點拎?

佢呂布傳又可以用麻

演義寶物
曹操傳，柳城之戰，唔撤退
贏咗之後郭嘉病死得到

真心唔洗wor

係劉勝

法行5格去到劉邦隔離，打王異只用到小火

搵人卡住朱然，唔比佢過完水地
再擺臧霸係樹林伏兵以防萬一

對方隻隻99

根本都唔夠打，命中仲要唔夠50

我覺得唔難打
叫咩名 遲d見到既話可以打下

有無連擊槍？有就應該夠做，我都係80張遼食戰書，帶豆袋清人。

好似係0分騎師唔記得

所以LS用單箭頭大俠呂
最鍾意打呢d，法陣食硬

佢呂02應該用絕影分分鐘一開始蕭何都死埋+破陣

蕭何防會防連

炮車一炸，朱雀一燒，死哂

有連槍，用埋大米袋，都俾人秒

話時話，戰書有商人有無得買

唔夠用

行商都冇，要打事件

白鶴終於+12
勁過菜菜子好多

我得張遼99都打得好順，食半徑戰書輕鬆掃

唔撚係呀，你整秦國、春秋戰國都冇咁嬲

四神剩低兩個
秦始皇盤
日韓名將盤

善用討伐拎戰書

我係岩岩玩番既玩家
想知點樣可以打殲滅戰？

好似要佔領左唔知益州南定益州北先
不過新玩應該好難贏60場

終於轉完司馬成個盤

抽到七星劍
想問下韓信，鐘會，呂蒙，陸遜邊隻都督好？
有運氣同青藤

得罪講句...

曾經以為韓信好勁
轉完升晒無用過

水場用黎幫甘寧擋下法傷/混大俠呂/上黃buff

宜家水場就甘寧洛神兩個俾香香同先發李明上大紅破陣，加張良

其他九成都係黃忠王異俾香香同先發李明上大紅，都係加張良

白豬同荀都無出好耐咯

程昱炮車唔多想升

係咪40000羊

40000金

毛蟲個劉邦單箭頭會有好多位走
黄忠裝的盧先會行森林塞住

呢次反而覺得後面衝太前，就係想佢哋同劉邦隔遠啲
騎兵行得太快都頭痕
算啦再研究另一個哈哈

冇夏侯嬰月香祝融玩唔到沖面

有無人打過我係咪五隻痴埋一舊？
如果係第時換隻團結法都好

唔係

下次見到cap黎望下

XXX李x
Xx蕭x張
XXXX
X諸xxx
炮xxxx

類似咁樣

炮裝左+2都行咁慢

因為佢5格打到雁行陣右下角條友
所以會入森林
打你未試過先手

仲有10%禁擊

應該好易食
搵個打蕭何一下就破到陣
破唔到hi一下法就廢左

我打嗰幾次都係李儒上去小火砲車，下一回合

張xx
x李x
xx白豬

井字過三關咁畀黃忠串
不過全法陣本身ai就唔容易防守，搞個團結法其實ai都唔識用啦

啱 要守就用三衝臉
不過一隻大俠呂就頂到

如果佢出個一鍵轉陣就可以好多玩法

左右換位陰下人先

守礦都係啦,成日要逐個擺

朱雀miss地龍miss青龍又miss
最後輸左

你又打個武鬥 ？
條友喪 咪理佢就岩

南山咋
貂蟬都係咁miss

我都破左處比莫雷拉
係就係秒唔到黃忠 不過條撚樣夏侯嬰打張飛

試下新衝法先

新手想問
金錢正確用法
應該解人物定抽武器箱

金錢一般留唻開金技
人物除金幣角，都唔會用金錢開
抽武器有好多方法：寶物券、武器合成、碎片合成、每日登入、聯合商店

能用軍糧做的，勿用銀錢做；能用銀錢做的，勿用金幣做
除非你好有錢，課好多就無所謂

d礦又擠提

請問咩係金技？

訓到而家先起身，唔記得今日有維護添
浪費晒啲次數又要買兩次

好咩, 人地放箭頭呂布巳經頂哂 有無人打過PROUST? 佢個陣望落勁狗

武將技能最後四個都係用金開

打呢個陣呂布要放後面
放箭頭會電死，放後面電唔到就搞掂

其實劉邦最前係咪坦到任何偷襲
假設正係打到劉邦

其實張良（+2馬）會係氣合定青龍
月香會唔會幫上大buff

我見人地d陣會上buff

就係想偷d有呂布劉邦先咁放

同埋張良夏候黃忠全部+2馬
三衝臉黎

其實儒夫都頂到
著減傷本身防會防連
弓箭仲有得減

新手求教

聯合話發放佐野

但又見唔到收佐，駛唔駛去邊度拎 ?

夏侯黃忠都係射唔到呂布，後排呂布張良+2都電唔到

+2馬王易打錐行頭會打到23號

王異

我知 如果魚鱗劉邦頭係咪好穩

張良剩係打第一排
箭頭就電，左右就小火，開左智力+25%攻

問題就係ai會點郁

有大俠呂著防連策乜偷襲都頂到啦

我記得以前打龍紋隻絕影王異只有偃月用孟達呂布先頂到，其他陣都係旁邊中招

Ai 法打到人唔會氣合
試過

咁個陣好似有d用喎
如張良衝先

好似出到四神先會
試過唔係晴天策士唔打我走去氣合
不過青龍三格一定要+2馬（箭頭相差9格）
冇孫臏同buff之下4下雷（假設防連）秒唔秒到人

但係一隻再反呂布就夠殺曬全隊

入得

又話開ser即抽牌會有好野
22抽得2張三星

我出咗10年冇見嘅心牌

唔打朱雀住，等今晚啲人出攻略哈哈

我都出左心牌
不過我aim綠呀屌

初級輕鬆委任啦

2張4星, 得1張有用

24抽2張3星

痴撚埋, 于英最後金技係20%全閃
我以後揀武鬥打

嚇撚到字都唔識打

30%鎖血
防連策
全防+52%
一騎/物防9%
而家覺得混亂炮辛評/金旋都有撚頭

係日本更新完apple store 後係咁不穩定入唔到去
有冇得搞

睇嚟物理必中真係要整個旁身

朱雀真係悶到喊
打左陣禁委任就算

單挑覺醒
打左一個鐘 拖時間到仆街

哇屌一個鐘
有冇d隊打最上委任到
冇再反槍 無反劍

其實金旋可能勁過趙範
高攻好多

我打公會果個覺醒
應該初級喎

黃忠做坦

無可能手控，勁浪費時間
出多d支援角
最上十二點後試
反正有三次，委任一定過到

打薯王被衝走炮車

我呢隊主力打魚鱗陣
如果鶴翼打我應該輕輕鬆鬆

fb好多comment比衝臉sm

有冇辦法唔打青龍之下拎到50魂
123星牌冇晒（裝咗係武將身有好多，但好似冇得就咁拆）
任務都做晒

公會青龍

公會覺醒應該嘅朱雀啦

課金

似係鎖地區IP
依家都未有固網唔敢上住

我今日更新完都彈幾次

係日本要開vpn經美國入

最上級總委任，打剩少少 完全無難道

Po曬d裝黎睇下

求其裝咋
補好on9，一開始就郁
之後物攻比朱雀反擊都扣唔少血

冇預到黃忠 好彩冇死人

終於餵埋幾隻仆街仔上99攞4萬金
第一次過十萬金

打雀一定要開支援?黃忠冇開到 又要金

支援咁好用

頭先委任左朱雀高級
張飛支援 一回合就被反死左
最高我諗打唔贏
今晚打番青龍算

9.不要傻傻出輕騎兵，如張飛文鴦等...，因為支援到第四下他就準備死了！

from巴哈

我用灌頭支援，扣好小

+12/堪用既武器得連槍 連弩 青皇 青龍弓 無反槍 無反棍 係咪唔洗旨意贏到最高級？我委任

咁支援角要無反或者弓先得
所以我隻銀屏最後先死

不過支援都係扣80幾，但銀屏勁左可以打三下
反正都係委任無乜理，有三隊好難唔嬴
仲有mp攻都幾大力貂蟬打600

我手控贏左，要狂支援

我呢個陣都係手動贏到最上
孟達好勁

等巴打出攻略

係咪全隊近戰上無反+弓騎支援就夠打

委到, 我咁配 連槍-灌腸, 連弩- 弩車, 青皇-關索, 青龍弓-黃忠, 無反槍-張遼, +2隻奶同禁禁 , 輕鬆委完個人最上, 你仲多我支無反棍, 可以上埋刁刁, 記得換走d會心技

唔支援打耐d啫應該，仲有夾擊無咁易死，出d高閃都得
魏延，貂蟬，雙弓，馬雲，雙補，團結撚
試下委下睇下
有三隊唔駛怕

我d裝都唔係勁
+10再反，連槍，+12連弓，引導弓，破陣棍，+9連劍
防連擊好似無用，我隻馬姬開左都照被連，超快死，近戰無無反唔好用支援

咁易？
我冇張遼 冇灌嬰
我出無反關羽貂蟬得唔得

出晒啲弓（黃忠 夏侯嬰 馬妹）有得開就開晒支援，無反貂 無反輕騎，其他嘅話委任都差唔多咁

唔好用無反關，用無反輕騎，如果唔係浪費好多下支援

我冇自帶連擊/無反既輕騎
頂 把連槍好似出唔到

開唔開張遼金技+食教本好
主動+神出+團結都好似幾正

咁麻煩 下一隻升灌嬰算

你有無反槍，都要用住先
我有孟達好似唔使升灌嬰咁

升黎係沙地場屌打山騎都好
灌 項羽 夏侯嬰 李儒 補 好似都唔錯

我都練左，不過想等有活動先用金同教本

真係好硬
所以寶牌3換1都係不了

四張藍

仲有4張橙李儒
技能既話我正係aim波動項羽 電擊炮 電擊張良算

仲要同色3張，無得雜色夾

每日次數計哂朱雀同青龍真係好on9

根本限次數都on9
成堆痕跡攞黎擺

其實你裝波動都係差40防啫, +12本身就硬

可以用黎回收d牌

今朝由番工打到下晝，終始過到呂布傳，小沛防禦戰 3 旗

真係下次未必再打到

你過咗最難打嗰關XD

想問下點樣打事件係最有效率

有得揀梗係裝技
不過我唔會為左裝技而換牌

不過啲青龍牌真係除咗換牌冇咩用

你為乜野而打事件先？

材料

算。。 換左張綠

睇你課唔課氣力卷+州委任（移動）
否則長開半日，期間啲人冇氣力就換
我一般同時用埋唻練武將練裝備
同埋刷個人任務：即係xx系出陣勝利就出果款兵
策略攻擊次數就淨出策士同道士
女性武將就出女女

親身體驗武鬥大帝國嘅新成員

物攻法攻全部得4x%
不過攻擊力比較低，基本上都係優先處理王異（佢隻王異好硬 ），新成員只係扣孫權兩百幾左右，可以留最後慢慢用月香混亂再一齊打爆佢

感覺唔太屈

有人已經升好

而家有得直接課嘛